王威信係建制派喺區選一大春袋

大家仲記唔記得王威信係乜水?
冇錯, 就係721當日喺元朗西鐵站同Yoho Mall閘口, 以一個好曖昧嘅身份唔知擋白衫定幫白衫開門嘅果位撚屌經民聯現任區議員

721之後佢變成點? 就好似上圖所示, 佢聲稱都被白衫襲擊, 打跛左隻手, 據知情街坊同佢傾完計講, 佢話隻手做完手術, 要打大概3個月至半年石膏, 言下之意, 佢喺區選期間, 將會以呢個打石膏look向元朗選民拉票, 而事實佢今個星期已經咁樣出左黎

重點來了, 點解話佢係春袋? 因為如果大家心水清記得, 721事後有個元朗區議會特別會議, 動議成立獨立調查委員會徹查721恐襲, 身為”被襲者”之一, 雖然冇跟建制派黨友投左反對票, 但佢都好合作地投左棄權票...

想強調, 其實佢個身份實在好特殊, 因為佢係全香港唯一一個以建制派身份喺721俾白衫襲擊嘅人; 所以, 如果各位元朗街坊如果見到佢拉票, 一定要問清楚佢, 到底佢俾咩人打到咁? 會唔會追究差佬點解成晚都冇出現...etc 之類等等大家對元朗721嘅核彈級問題

可能以佢一個小小區議員身分, 咁樣俾人問法都唔會答到啲乜, 但因為佢本身出身特殊, 有鄉黑背景, 又係經民聯一個上緊位嘅新星, 隨時準備2020年出選立法會...所以請大家見親佢都圍住佢黎問!!

我exact7ly就係當區選民, 我會坐言起行去做...等大家

push

唔好唔記得呢條撚屌

Push

王威信
汪威遜

推

睇個樣都知唔係好人

鄉黑

王威信：建制派區議員+元朗區地膽
一定知道721幕後計劃（警察故意唔救市民，中聯辦/何君堯 揾黑社會 打市民）

元朗大地主

721連泛民區議員都收到風，佢係區議會副主席會唔知？點解咁多人爆缸得佢淨係打手，自己諗

習曱甴

甴近平

佢老豆套丁大王 王光榮

佢明明著晒白衫衝入去打人，
自己整襯啫
之後話入去勸交喎

仲有佢條靚張弓發

仆街張弓發

元朗足球會嘛

以前想代表新民黨出新西

我估葉劉唔buy

王生咪轉會囉

根本冇得輸

推
甴近平

扮曬野

個英文名襯哂佢 arthur, 阿thug

王威信 郭靜然

又打石膏？
8月見過佢係yoho行過冇石膏啦wor

721 d片，佢好明顯係白衣人同黨
白衣人都識佢聽佢講唔好打記者
只係冇影到佢出手打人
嗰區居民加油！

佢著哂白衫帶隊wo

王威信收皮啦。正垃圾

元朗足球會會長﹐元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

佢條靚郭靜然，驚到del 左facebook，本身選元朗，經營左幾年，走左去天水圍選

王威信俾人認出頭兩日，郭靜然仲係Facebook 兜，話王威信身為當區議員去視察

推呀 踢走王威信